睇黎左膠嘅抗爭都幾sustainable

黃gphone,又黎佔領洋紫荊

反而本土派真係極速收晒皮，睇黎得左膠笑到最後

蕭生贏晒

利伸: 愛國愛黨，不鼓勵任何人做犯法行為，只係分析時政局勢

行出黎身體力行點都好過某d淨係識不斷發打飛機既政黨

連登仔先無敵，網上建國

鍵國屌左膠仲大力過建制

支援金紫荊！

正白旗旗主鄭松秦將會有好戲上演

本土派一貫作風，所以點解咁多人憎佢地

支持發聲明建國, 支持71開研討會, 反對任何有實際行動嘅活動

我地應該多討論小做事, 就好似香港嘅大學生一樣, 71開研討會就夠啦, 千其唔好又鳩行鳩做!

你條友轉得快到呢

我一直都係話本土左膠各有各
之不過經過咁多事，證明左，本土派徹底失敗

不過我依然係相信本土派如陳雲嘅理論，只係要將佢同左膠融合發展

如果當初無拆學聯 以今日八間U基本上都係本土大莊既格局黎講 學聯已經完成左本土化啦

而家拆散左 班人係度做緊乜鳩

本土派同黃絲既最終目的都係追求抗爭既同時唔對政府造成實際傷害
但係本土派既激進式抗爭既代價太大,D支持者示威完就坐監,冇回頭客,又嚇怕左好多支持者
黃絲成功咁將"付出左汗水就等於有實際意義"既想法灌輸比自己既支持者. 支持者可以一直參與抗爭,出左汗水就可以自我滿足,滿足左就會樂意捐錢

如果單單係咁，係ok既！
我唔反對人快樂抗爭。

問題係黃絲講出聲同組得人鏈話激進示威班人係鬼

同行如敵國呀嘛
同埋本土派應該多謝黃絲比條人鏈佢做下台階,唔係實神早比人拉哂,如果有心沖激既,連班黃絲瘦骨仙組成既人鏈都沖唔散方死佢地會做得D咩

女要衝一定衝得過，但係咪要打柒d學民仔再衝出去？

所以咪話係下台階lo
作為激進派,自己走好過等多陣比警察打到走

,